曾鈺成超過689成港獨之父

佢只係講左一句直上二讀

就已經搞到香港官警黑勾結

一定係今次運動既搞手